PayPal俾人呃咗錢

本身我係訂造產品
個賣家係話要六個月先交貨
依家等咗一年見唔撚對路又唔覆
申請退款話超過180日直接否決
點算好

算啦 當交學費

PayPal 總部要人！！！！！！！！